[有片] 黑哨！球証被拍與巴塞球員慶祝入球

球證個樣

笑撚死

屌

真係球證黎？

禁錯負皮

巴狗入黎未

黑哨都輸，真係好撚柒